強烈建議坐巴士坐上層可以減價$1

坐上層 = 搵命搏

成層廢老坐哂

本身$2
再減多$1

減嚟有咩用

風險管理

減一蚊連登仔又酸人

噓，大把位

有位坐,我俾多$1

正
最鍾意坐上層頭位

仲要係$2

坐上層要巴士公司幫佢地買保險，費事出事俾人屌，應該收多上層乘客10蚊做保費